會員三毛評級機制

鑑於連登三毛日益氾濫
連仔會唔會考慮整返個會員三毛評級系統？

例如：
草夠5000粒=好可能係三毛 (個名隔離會有標示，限制開post)
草夠10000粒=確認係三毛 (完全禁言）

同時設有平反機制
草夠10000粒可平反

以杜絕三毛 同時減少誤判

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

幫推

原來巴打一早開左post
我地想法好似
請受小弟一拜

老老柒柒 三毛開新號有幾難 仲要5000個 一年半載都未必儲到

數字可以再討論
Set 高d 門檻主要係想減少誤判
有心搞死三毛應該好快可以釘死佢
而家一個post下下都過千like

請移步到呢個post 集中討論

提倡建立「五毛/打手」評分系統

推
個機制有好冇壞

最好整個好似高登派膠系統咁既野
禁個名就睇到佢有幾多膠同邊個派過膠
咁就連派膠俾普通巴打既五毛都捉到晒

push

集思廣益

唔好忘記佢地都可以咁對你地

最好名都唔使禁，有icon

所以只作參考，最後都要靠自己既思辨能力，但有多個工具無壞